「突發」收到風，紀律宿舍有車被爆玻璃

傳話係黑衫人搞
今日各紀宿貼左通告 LG層唔比上，只應G樓入
似想抺黑示威者

唔見人有新聞
會唔會欠人錢未還比人追數

有冇人知咩事？

乜鳩都黑衫人

有幾相 黑衫人等Life
唔知老屈定點

乜人都可以著黑衫架啦

繼續屈

私人糾紛啫

全部宿舍出通告👹似抺黑

叫雞無比錢？

聽講個黑衫人蒙埋面 好似日本忍者 身上仲有支黑旋風

每次行動換dresscode得唔得
佢地想用黑衫針我地都難啲入到位

U記有嘅色全部入一件
輪流用

油塘B出口對開屋苑係狗屋
屌佢老母琴晚屋企人仲叫我唔好群埋B出口既黑衫到 話有一堆人聚集
我仲以為咩事 但明明就冇人聚集 淨係個個出完街返M記食野
但見到唔少好奇怪既黑衫企係到傾計 個個都粗粗老老咁
結果返到屋企 屋企人話全部都係便衣同正義街坊
仲share埋上微信比親戚知
我點解釋佢地都唔信 不停話係恐怖分子同暴徒 dllm

屌，係咪溝人條女，差人錢呀？